#5 ON TRENDING [隔山買牛] 倫敦 Zone 2 Clapham Place New Build

#5 ON TRENDING
[隔山買牛]
倫敦 Zone 2 Clapham Place New Build Apartments
Feb 15, 2021

煮家男人 Bob's Your Uncle
604K subscribers

11月網友問我， 12月去睇，但係依家先出片，唔好意思 Any肥，早前幫網友去睇倫敦一個新盤，睇睇有乜嘢評價。

Apologies for the delay. I was helping out a viewer from Hong Kong who wanted to know more about this property, so I went for a site visit and here are my two cents on it.